到呢一刻仲討論係唔係屋企人報寸有咩意義，不如討論下有咩幫到佢或者下次去邊仲好啦

美國大使館？